點為止hea覆

唔加emoji ？ 用簡寫？

哦

5

咁問問題呢？

做緊咩

o

唔係k咩

😂️

😂

嗯

玩手機

咁回emoji 可以點對付
回返emoji？

仲有呢

無

唔洗

lunch time

回個太陽月亮比佢

想繼續傾

冇用過
黎黎去去都係😹😑😝

😂👌

食咗

eat？

食乜

飯

oh

乜飯

m記

m記有飯？

幫我

Hi,老友 有d野想搵你幫忙呀
.

how

咁你食乜撚野

咁耐冇傾，邊會幫

...

咩

呢三點幾重要

我先 我同班fd去grad trip 之後叫埋我個原本唔識我班fd既fd帶埋佢條女一齊黎 因為個fd條女屋企人好嚴隨時要facetime加上佢又冇fd所以就借我地過橋去旅行影大合照 即係加多兩個人 計埋我自己就一行9人 咁去到之後一開始就冇事既 直到有一晚我地轉左地方 咁夜晚去食飯啦 就開始有爭執 跟埋黎果對情侶呢就想食迴轉壽司 但係間野冷冷清清咁 睇落唔多點 所以其他想未唔想食囉 所以轉左食第二間 我地果陣已經因為前幾日既活動分開左兩邊 所以去到都係分開左 我地5個佢地4個咁 之後佢地放低錢就話要走先去買唔知乜鳩 叫我地幫佢埋單 之後佢地其中一條女呢（果條女又係on99好撚麻煩果啲 係因為學校班班人都唔肯收留佢去grad trip 我地先收留佢 好撚後悔) 就比左張大紙5000羊話要找翻4040羊 話比整數冇咁亂喎 我地未問佢做乜唔攞埋果40整頭囉 咁未找4000比佢整數囉 佢又聽唔撚明都岸鳩鳩咁撚樣 咁我地依張枱傾緊計 就冇點數佢地啲錢既 咁食飽飯我地就去埋單啦 埋撚完之後找唔夠四千 得二千幾定唔知三千 咁我地比齊曬 就幾乎可以好肯定係佢地四個其中一個比漏錢 又或者係找漏啦 因為其實我地都有責仼睇清楚佢有冇找錯錢既 不過重點唔係度 我地食飽去搵佢地會合既時候一見面就問佢地 每人比左幾多錢 因為岩岩找既冇四千咁多 (搵佢地之前我地已經計左好幾次) 跟住fd條女突然對住要找4000羊條女講 得啦 我翻到去計翻比妳 我地五個眼都凸撚埋 唔知依句野乜撚野意思 當時係我意識入面就係一係條女未比夠錢 一係佢覺得我地衰鳩佢錢 咁聽到咁我地條氣未唔撚順囉 捉撚住佢話要計清楚 最後計唔掂大家都比齊 我就話將未夠果條數除翻開9分每人比乞衣咁比果百幾羊佢 之後個fd同佢條女仲覺得好撚委屈要比多個百幾羊 其實佢條女岩岩個餐黎錯左張單又冇改到佢個餐計貴左200幾羊又唔撚出聲扮唔知 我地更加唔撚知佢食乜啦 應該要比得最撚多就係佢啦 仲扮乜撚委屈 之後大家分開名自翻去 咁翻到去又當咩事都冇發生過啦 就開始劈酒 咁就話說佢條女好唔飲得既 飲左兩三杯就訓撚左係度 之後我地繼續玩 玩到四點幾 我地大部份人都醉到啤啤夫 得翻我女朋友 一個男仔 同埋一個最後未提起過四個其中之一個既女仔 3個人 咁我就嘔到仆街就訓死左 訓醒就第二朝喇 咁呢去食野果陣就開始聽到對情侶果條女就單單打打我地 暗示我地5條女有人手腳唔乾淨 我就當然都唔比面佢 屌翻佢啦 咁屌翻佢佢都冇出聲既 之後對情侶就走先既 因為佢地去得5日 我地去10日 佢地翻到香港之後 條仔就打比我喇喎 我都心知不妙 估到有野發生 點知真係有 就係飲酒果晚佢條女見到我條女係佢條仔個錢包度攞左啲野但見唔到攞走啲乜唔知唔見左啲乜又冇唔見特別既錢咁我就緊係覺得佢條女醉撚左啦點知佢話佢條女話扮醉其實好清醒見到我條女係佢銀包攞野但係又見唔到攞乜野真好笑咁佢又解釋話當時燈光暗果啲咁我就問佢條女當時點解唔即刻上前阻止 佢話佢條女話因為當時太眼訓喎我即刻啞撚左證據又冇唔見乜又講唔出 妳屈鳩我條女偷妳野妳都編得完美啲呀都唔撚合乎邏輯 狗都唔撚信啦係過幾日之後第四個女仔先講比我地聽原來4000羊少女同埋fd條女好唔妥我女朋友同我地幾個又唔滿我地行程又盛咁講到我地攞撚住之槍逼佢行咁撚樣屌佢老母我地幾個不知玩得幾撚開心乜撚都應分幫埋佢地做咁加上果幾日其實都發生左啲其他事不過講埋就太長篇喇不過我只係覺得欲加之罪何患無辭你係有心委鳩我地啲人講乜撚都得不過今次令我明白去旅行唔好太大班人去幾個人係玩得最開心太多人就太多唔同意見 小弟講到1999咁大家睇唔明唔好屌得咁大力

唔識排版？

關你鳩事咩毒撚 你真係好撚煩☺️

喔 哦

你雀黎？

55

倒數？

Read 1:33pm ✔️✔️

仲有人用line？

last seen today at 1:35pm

😊

我熄左last seen

港女先用

嗯
哦
haha
係咩
咁搞笑
咁咪好
淨Emoji

我中左一半

扮緊咩

no

有咩咁好笑先

。。。

估唔到

爽

okok sorry

麥提爽？

for what

藍tick

sd到你覆

block

自信之狗

忍心？

54未

四個鐘先覆一次

😘

可唔可以幫我del埋d space

你：Доброе утречка моя любимая 😘
佢：доброе

成日呢

space bar

k

🙄👋🏻

開飯喇

xD

係 樓主出賣人相 電話94104714

字數
內容

我都係諗到呢個

why咁多女